source:  
https://ddnavi.com/news/248746/a

更多信息：  
https://ddnavi.com/person/6316  
https://ddnavi.com/person_tag/北条司/  

（借助在线翻译：[Google Translate](https://translate.google.cn)，[DeepL Translate](https://www.deepl.com/translator) ）

**北条司「未だに応援してくれる人が居てびっくり」 30周年『シティーハンター』×35周年「吉祥寺パルコ」 スペシャルイベント開催！**
北条司："我很惊讶还有人支持我们" 30周年"城市猎人"×35周年"吉祥寺公园"特别活动!  

公開日：2015/7/16


コピー

![](https://ddnavi.com/wp-content/uploads/2015/07/cityhunter2img01.jpg)  

    （C）北条司/NSP 1985

　2015年で30周年を迎える不朽の名作『シティーハンター』。2015年7月18日（土）に『シティーハンター XYZ Edition』が刊行されることを記念し、今年35周年を迎える「吉祥寺パルコ」とのスペシャルコラボレーションが開始される。
　不朽的杰作《城市猎人》将在2015年庆祝其30周年，为了纪念2015年7月18日（星期六）出版的《城市猎人XYZ版》，将与今年庆祝其35周年的《吉祥寺公园》开始特别合作。  

　2015年7月17日（金）より「吉祥寺パルコ」に、スペシャルビジュアルや原画の展示、ファンにはたまらない『シティーハンター』30周年限定 グッズやポップアップコーナー、ミニクーパーオブジェが展示される。また主人公・冴羽モデルの、ガンマニアにはたまらない東京マルイ製“コルトパイソン”までもが登場。さらには、館内のカフェ2店舗にてオリジナルコラボメニューの展開も予定されている。
　从2015年7月17日（星期五）起，"吉祥寺公园"将展示特别的视觉效果和原画，以及"城市猎人"30周年限量版商品、弹出式角落和Mini Cooper物品，对粉丝来说是不可抗拒的。主角冴羽将以东京丸井Colt Python为模型，这将是枪支爱好者的必备品。 此外，博物馆内的两家咖啡馆将提供原创合作菜单。  

北条司コメント  
『シティーハンター』生誕30周年を迎えて週刊連載なんて“読んだらポイ”されるくらいの感覚でいたわけですけど、30年経っているのに、未だに応援して くれる人が居て、すごいびっくりしています。こんなマンガで、こんなに影響を残してよかったんだろうかみたいな、罪の意識もちょっとありつつ。ありがたい なというか、描いて良かったなと思うのはそういうところです。  

北条司的评论  
今年是《城市猎人》诞生30周年，以前我一直认为周报连载是看完就扔的东西，但30年过去了，居然还有人支持它，我真的很惊讶。 已经过去30年了，我仍然惊讶于人们仍在支持我。 我感到有点内疚，好像我不应该用这样的漫画留下如此大的影响。 我很感激，我也很高兴我画了它。  

![](https://ddnavi.com/wp-content/uploads/2015/07/cityhunter2img02.jpg)  
    （C）北条司/NSP 1985

「シティーハンター×吉祥寺パルコ　コラボレーションイベント」  
期間：2015年7月17日（金）～ 8月17日（月）  
城市猎人x吉祥寺帕科合作活动  
时间：2015年7月17日（星期五）至8月17日（星期一）。  

＜イベント内容＞  
・シティーハンター30周年×吉祥寺パルコ35周年スペシャルビジュアル  
・『シティーハンター XYZ Edition』北条先生サイン本販売（8月上旬予定）  
・原画展示、ミニクーパーオブジェ展示、フォトスポット  
・30周年記念コラボメニュー展開　※7月17日（金）～ 8月6日（木）  
・シティーハンターモデル　東京マルイ　コルトパイソン特別展示  
・シティーハンター30周年限定グッズ販売  
＜活动详情>  
城市猎人30周年x吉祥寺帕科35周年特别视觉  
销售何祚庥的《城市猎人XYZ版》签名本（定于8月初）。  
原创艺术展，迷你库珀实物展，照片现场  
30周年合作菜单 *7月17日星期五至8月6日星期四  
城市猎人模型东京丸井Colt Python特别展示  
城市猎人》30周年限量版商品销售  

⇒通信販売サイト「カエルパルコ」でも販売  

![](https://ddnavi.com/wp-content/uploads/2015/07/cityhunter2img03.jpg)  
    （C）北条司/NSP 1985

![](https://ddnavi.com/wp-content/uploads/2015/07/cityhunter2img04.jpg)  

    （C）北条司/NSP 1985
    30周年限定グッズiPhoneカバー

![](https://ddnavi.com/wp-content/uploads/2015/07/cityhunter2img05.jpg)  
 
    （C）北条司/NSP 1985
    30周年限定グッズiPhoneカバー

＜スペシャルノベルティ＞  
・シティーハンター30周年×吉祥寺パルコ35周年クリアファイル  
　※北条先生サイン付ビジュアル  
　※全館で3,000円以上お買上げ対象  
・シティーハンター30周年×吉祥寺パルコ35周年ステッカー  
　※アニメガ吉祥寺店で1,500円以上お買上げ対象（いずれか1枚、種類はお選びできません）  
・シティーハンター30周年×吉祥寺パルコ35周年ブックカバー（ペーパー）  
　※アニメガ吉祥寺店で書籍お買上げの方対象  
＜特殊的新事物>  
城市猎人30周年x吉祥寺帕尔科35周年纪念版透明文件  
　带有北条签名的视觉效果  
　在所有地点购买3,000日元或以上的产品  
城市猎人30周年x吉祥寺帕尔科35周年纪念贴纸  
　对于在AnEGA吉祥寺商店购买1500日元或以上的产品（其中一个贴纸，类型不能选择  
城市猎人30周年x吉祥寺帕科35周年纪念册封面（纸质  
　对于那些在Animega Kichijoji商店购买书籍的人来说  

⇒「シティーハンター30周年×吉祥寺パルコ35周年」公式サイト

![](https://ddnavi.com/wp-content/uploads/2015/07/cityhunter2img06.jpg) 
![](https://ddnavi.com/wp-content/uploads/2015/07/cityhunter2img07.jpg) 
![](https://ddnavi.com/wp-content/uploads/2015/07/cityhunter2img08.jpg)  
    （C）北条司/NSP 1985

シティーハンターコラボメニュー  
4階：サンデーブランチ「100tハンマーケーキ」 単品702円/ドリンクセット1,134円  
城市猎人合作菜单  
4楼：周日早午餐 "100t锤子蛋糕 "单品702日元/饮料套餐1,134日元  

![](https://ddnavi.com/wp-content/uploads/2015/07/cityhunter2img09.jpg)  
    100tハンマーケーキ
    100吨锤子蛋糕

7階：カワラカフェ＆キッチン「喫茶キャッツ・アイ」特別コーヒー
※コラボメニュー注文で限定缶バッジプレゼント！ ※なくなり次第終了
7楼：川原咖啡和厨房 "猫眼咖啡 "特别咖啡  
如果你点了合作菜单，你可以得到一个有限的罐头徽章! 限量版罐头徽章用完后将会送出。  

![](https://ddnavi.com/wp-content/uploads/2015/07/cityhunter2img10.jpg)  

    （C）北条司/NSP 1985  
    カワラカフェ用缶バッジ  
    河原咖啡馆的罐装徽章

![](https://ddnavi.com/wp-content/uploads/2015/07/cityhunter2img11.jpg)  

    （C）北条司/NSP 1985  
    サンデーブランチ用缶バッジ  
    周日早午餐的徽章  

『シティーハンター』
東京・新宿を舞台にボディーガード・探偵を請負う主人公・冴羽が、槇村香を相棒にシティハンターとして活躍するハードボイルドコメディ。1985年～1991年、集英社『週刊少年ジャンプ』に連載。前作『キャッツ・アイ』に続く北条司の 2作目となる作品。1987年より読売テレビ・日本サンライズにより、アニメ化され1991年までに4度のシリーズ化と3度のスペシャルで計140話を放 送。スタイリッシュな映像と音楽との組み合わせで、絶大な人気を集める。さらに2001年より、パラレルワールドである『エンジェル・ハート』を新潮社 『コミックバンチ』にて連載開始。2,100万部を超えるヒットとなり、現在は『月刊コミックゼノン』にて2ndシーズンを連載中。
シティーハンター
《城市猎人》
这是一部硬汉喜剧，主人公冴羽獠是东京新宿的一名保镖和侦探，与槇村香一起成为城市猎人。1987年，读卖电视台和日本日出公司将其改编为动画片，到1991年，共有4个系列140集和3个特别节目。 时尚的视觉效果和音乐的结合使其大受欢迎。 2001年，《天使心》的平行世界在新潮社的"Comic Bunch"上连载，并成为热门，销量超过2100万册，目前第二季正在"月刊Comic Zenon"上连载。  



（C）北条司/NSP 1985

■『シティーハンター XYZ Edition』
著：北条司
価格：1,600円（＋税）
発売日：2015年7月18日（土）
発売：徳間書店
発行：ノース・スターズ・ピクチャーズ
巻数：全12巻
※以後、毎月20日に2巻ずつ発行（9月、12月は19日発売）




--------------------------------------------------
[CC BY-NC-SA 4.0](https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/deed.zh)

![](https://i.creativecommons.org/l/by-nc-sa/4.0/80x15.png)

转载请注明出处


